是日晚餐（下午吃） 餓撚勿入。。。。。。，，，，，，，，，，。，。。。。。。。。。。。

Look like shit

🥺

呢餐屎使唔使廿雞？

53雞

唔包羊仔

咩黎架

really shit

台灣野

點解個IG要遮住？
又唔係你嚟

好少人follow

拉

又點呀臭鳩頭

想要

羊清好rich 咁多碟餸